有幾多人覺得情侶間最佳既身高差距係8~18cm (3~7in)

具體啲講，呢個差距大概係1~2個拳頭咁上下

身高差少過8cm(<2.9寸)，條女著對鞋踭高啲既鞋就會同你一樣高，甚至高過你

身高差大過18cm(>7.1寸)，即係差多過一個頭，除左kiss既時候要彎底腰辛苦，一齊影相或者落雨擔同一把遮既時候亦會因為差太多唔方便

而身高差距係8~18cm內就啱啱好冇哂上面既缺點

大家最理想既身高差又係幾多?

同男朋友差18 cm
企埋一齊佢啱啱好錫到我額頭
呢個差距正

高過男朋友23.4cm😚😚

今日係街見到有個家姐拖住個細佬係咪你黎

呢個差距做便當都ok

15-20差唔多

中意左個女仔
同我身高相差15cm

20係矮你成個頭定高你一個頭

緊係高

高過你15cm?

想條女有米8 好有安全感

我想再問多次 #4 既問題

冇棍

做咩事個po個個都係矮撚溝高妹

我米8

明既巴打

網絡世界冇必要吹水

矮我15cm ofcoz

幸福賓周

好想屌高過自己嘅女